朋友發現前度係警二代, 有齊佢資料, 可以點玩?

佢前度經常生事, 出面有仇家會搞佢都唔出奇
但由於關鍵資料(身份證, 住址, 父母姓名, 職級)只有佢本人先知, 公開資料會連累到佢
除左叫外賣, 仲可以點樣撚狗

講多少少, 佢父母教唆個仔恐嚇勒索, 次次生事入差館都出人情牌保佢
現實應該唔夠佢地惡

你咁講完
有咩事咪知係你做囉

唔好問希哥 千祈

就係咁先頭痛, 要撚到佢又要唔可以被懷疑

聽講老豆搵仔已經無乜用?

諗到可以從佢打機得罪hacker呢個情境入手, 用ip check到佢住邊
不過要問下朋友知唔知佢game id

玩gay嘅交友apps

你的朋友就是你

都唔錯，app叫咩名

警二代又唔一定藍
好多警二代都同啲狗反曬面

佢係毅進仔打算走後門入學堂，你話呢

咁未爆9佢囉 仲開post問

咪講緊爆佢資料，朋友會有麻煩，所以先請教大家

係條街見倒人地跌咗啲A4紙
上面見倒某人既相同對話etc.
開個post睇下有冇人認領都得掛

係香港就睇定啲
梗係報備定比各國海關移民部門
國家安全，人人有責

又得 印定一疊先拎去派先

篤灰共諜諗得過